強烈建議香港政府成立香港外交部

咁警察就名正言順啦

香港政府加油